% @Source RP
% @Difficulté 2
Pour chacune des suites ci-dessous, déterminer son sens de variation en étudiant le signe de la différence $u_{n+1} - u_n$.

\begin{enumerate}[label={\textcolor{colorPrim}{\textbf{(\alph*) }}}]
	\item $(u_n)$ définie sur $\N$ par $u_n = 3n+2$
	
	\item $(u_n)$ définie sur $\N$ par 
  $
	\begin{cases}
	u_0=-2,4 \\ u_{n+1} = u_n - 2
	\end{cases}$
	
	\item $(u_n)$ définie sur $\N$ par $u_n = -n^2 - 2n + 2$
	\medskip
	
	\faLightbulb\quad \textit{On vérifiera que $u_{n+1} = -n^2 - 4n - 1$.}
\end{enumerate}